想養兒防老嘅唔該生多個啦~

你老味生得一個想點呀?
後生就兩人搵錢三個人用
退左休就一人搵錢三個人用
好撚精鳩明囉唔該~
佩服到六體投地呀我~

好似有尐道理
好在我唔係獨子

你老味閪我讀唔成書剩識話我冇撚用
係威係勢咁
而家就退休就死晒狗咁
我就冇撚所謂呀
冇兒冇女孤獨等死
人工就雞碎咁多
養到就養囉~